[求救]搭車遇到傻佬

話說等緊巴士
右面有個廢老唔撚戴earphone ,公然強姦我右耳
另外左面個大媽又不理旁人目光, 瘋狂唱起歌起嚟
強姦埋我左耳
兩人雙劍合璧, 在下難以招架
有無人救下我

我同佢講nice music , 佢仲唔識報仲播得大聲啲

越

趣

係佢地面前跳舞你地就可以合組歌舞團啦

我打算由個大媽入手, 有無謀士

總算收服左大媽
我同佢講you have a good voice ,you should go to the voice
見佢感到羞恥, 終於收左聲
依家差個廢老
搭程車想恰下都唔比

我就係嗰個廢佬，你而家想點

廢佬

力架

hey whatsup nigga